當初有份投反對繼續罷工嘅醫護有冇後悔？

口罩PPE愈嚟愈不足，宿舍直情慘不忍睹但政府仍然聽唔到睇唔到，想了解下你地當初係咪對呢個政府仲包住有一絲希望先投反對，依家想唔想繼續罷工/辭職

有
無

( Show Blocked User - 唔準戴口罩啊 )